今天說 你對我興趣減退擁夠抱夠

一齊得，都係因為互有感覺，但同時分開亦可以因為冇咗感覺

感覺嘅嘢好虛無，你唔知有幾多有幾少，亦唔知幾時有幾時無。單靠感覺維繫，一唔見，一唔如意，其實關係就好易變質。

熱戀期過後，愛嘅感覺就會減退。當感覺再唔係維繫關係最大嘅元素，兩個人仲走埋一齊就係講緊責任、關懷、重視、承諾、回憶

每段感情都會經歷高企起伏，有問題要解決，鬧交、磨合點都會令感覺唔同；而當只靠感覺維繫愛情，最終只會落得分手收場，而對方亦唔會記得過去嘅你有幾好、有幾重視佢、有幾錫佢；就算佢知佢記得都冇用，因為嗰刻佢對你已經冇咗感覺。

冇咗愛嘅感覺，就算做幾多嘢都係徒勞無功。

笑容看厭眼中得缺點，你再做幾多嘢都好，都煥唔起佢已經冇咗嘅感覺，當分手一刻，佢表現出從來未有過冷靜、理性，只係想盡快同你結束關係。

此刻回想起熱戀時嘅山盟海誓先發現，原來都只係衝口而出嘅形容詞，係冇任何約束力，只係當日有感覺先會講得出口。

當你一直以為只要願意付出、畀足愛對方就可以維繫感情，但其實對方要嘅可能只係一段愛情，只求開心，有人關心，有感覺就繼續，冇感覺就完，而唔係一段可以經得起風浪嘅細水長流。

現代愛情來得快去得快。愛情唔從來可靠，但卻又不能沒愛情。

呢啲可能係叫做唔夠愛，但其實冇對與錯，只係大家呢個階段嘅愛情觀唔一樣，走唔到落去。

情深巴打 仲有冇機反cup？定已經出局？

啱啱分咗手就見到你呢個post了

盡咗力就算
覺得依一刻愛情對佢嚟講未必係重要
所以你做咩佢都唔會有感覺

我都係hea到睇埋個歐聯就要積極返
你都比個限期自己, 儘快move on 啦

係

有感覺可以做好多嘢，但點樣維繫感覺真係好難，因為感覺就係好虛無嘅嘢。一亦得耐點都會冇咗最刺激嘅感覺，到時又係咪要搵另一個？

感覺變咗，永遠都只會變冇，唔會變有

"愛情從來唔係最重要，只係有感覺嘅時候都唔介意展開一段關係"
依句幾正。。男嘅幾啱用 個感覺好瀟灑

好奇。。如果短期內佢又真係突然搵到個有感覺嘅人, 你會點？
死心？恨佢？